Projeto desenvolvido por MAURÍCIO DE SÁ LEITÃO DÉVÉ para fins de seleção de estágio.
Objetivo: elaborar sistema de login e cadastro de alunos e usuários em banco de dados.
Ferramentas usadas: Brackets e XAMPP.
Linguagens utilizadas: HTML, CSS, PHP, JQuery e MySQL.
A biblioteca JQuery foi escolhida por sua simplicidade e praticidade em criar animações e funções.
Não optei por usar Bootstrap por fins de obter resultados mais personalizados e menos padronizados. Mas seria uma boa opção.



